
                      Estar estar la verdad no esta mal pero el la por de todad  tiene buenos puntos pero se hace algo larga y pesada  no os penseis que es como las otra, es posible que no os guste
        
            